羊肉汤，我的爱

昨天爹妈去喝羊肉汤了，简直可以想象里面的泡馍，葱花香菜，辣子，还有一点点的醋。今天煮速冻饺子，抬头一看，嚯，羊肉唐芹馅儿的，太惊喜了！我昨天买时以为是猪肉芹菜。说说吃饭。饺子，煮点儿金针蘑，生菜，西红柿，出锅时候碗里放上高汤料，白胡椒，辣子酱，虾皮，陈醋。酸辣汤饺子一大碗。吃啊吃啊，终于见底儿了，还有6个。有点儿顶，但是，羊肉饺子，我的爱。一鼓作气啊！我，不爱鱼虾。不是你们南方人。冷了饿了，就爱来点儿牛羊肉。